有冇電子工程既學生想做part time?

as title

any details?

有咩做
tg 傾？

我公司想搵人整件簡單野，有興趣請留個email, 我會聯絡你。

我公司想搵人整件簡單野，有興趣請留個email, 我會聯絡你

eeensolution@protonmail.com

我send左email比你